
                      La peor película que he visto desde hace tiempo, se comen la mitad del libro con lo cual el que no lo haya leído no se entera de nada, el que lo ha leído tampoco. Se inventan cosas que no están en el libro. Decepcionante se quedaría corto, película sin pies ni cabeza.
        
            